普通話問題求教

‘’所以你們‘’ 依4個字既聲調 應該讀成 223輕 定係233輕?

33聲相連 但唔係同一個詞語又洗唔洗變調?
(如上例)